[暗榮] 無雙Orochi 3 (5)

中文官網:
日文官網:
Q&A

Q : 一開頭打咩難度
A : 是但啦唔好簡單就得啦

Q : 邊隻角色好用
A : 一開頭有隻本多勁到pk 其他自己發掘下

Q : 今次隻買唔買得過
A : 都係果句 好過真3 8

Q : 買PS4定 Switch 版
A : 兩邊都會有 D Lag eg: Ps4好多人果陣少Lag Switch 版出神術都會少lag 雙打會LAG 畫質得720p by 眾巴打

Q : 點樣神格化 覺醒
A : 蓄夠300hit 跟住打死果d 混沌佛地魔

Q : 點解專武廢過其他武
A : 專武上手度熟哂＋19

建議有混沌程度既關都打左先

Lv上げ方法

刷經方法去第二章上杉
用奬勵人物難度無所謂
女忍R1+正方再三角無腦完場
武器裝練磨10（有更好咁解）

歡迎大家討論

最後講句 屌你暗榮
虎媽係井伊直虎
嗚呀虎媽好正

岩岩入手
想問今集要加能力係咪唔洗武器合武器
基本上啲武器係咪全分解就得

係
速食手機驚

混沌去第五章既機率難過登天

其實會唔會有人玩online mode? 試過開場一個人都無

留名

依家都係啦， 一個場都搵唔到

真遠呂智15級已經打到第四章尾，但阿瑞斯一下普攻就殺左

打其他人完全冇問題

其實我寧願佢主線同支線既份量調轉, 主線太多人但個劇情又安排得唔好搞到好悶, 咁不如快快手完左個主線算, 反而支線好撚抵死, 似返早一兩代既風格

阿瑞斯真係好撚屈， 普攻都秒你。重要佢出緊招既時候你走唔到硬食

玩到d貫石多到洗唔曬

佢招無雙騎野好似幾型

剩係知有幾場騎緊馬仔入去打雅典娜
咩事都唔知比佢秒左
原來開大咁遠距離比佢射死

我唔要貫石, 要稀有石呀
btw 屌你

想問一問
打第二章刷經嘅話
係咪得300 600 900人會掉果個加經驗嘅野
再上1200 1500 都冇？

繼續刷全目標全S，差呢兩個白金封game

要搵朋友一齊玩會好啲

到宜家都未刷過經 是否悲哀
甲斐無慘衝入去sm人

跟獎勵武將人數
我 三個人, 所以最多只係跌三次小金書

我都係岩岩玩冇耐
仲係未知咩人好用
都係玩住啲識嘅人先

本多無雙
R1+△無敵洗衣機

而家用緊女忍者 都幾無腦

有鐮刀都好無腦

打究極成日咁岩經過俾佢秒左

張春華、稻姬、小少將、郭嘉賽後報告

張春華：配個神速、冰斬控場唔錯，利用C4ex, C5ex定住周圍敵人，配搭影技輕鬆殺將，普通神技用黎趕路及緊急脫離。固有神技尚可，但用起上黎冇另外三位好玩，打法爽快，非三叉戟及鐮刃類既A級角色

稻姬：神速同雜賀一樣遠，我又係裝冰屬，缺點係神速後正方追打容易Miss, C4第二下箭雨好用，但起手慢易被打斷，所以要普通神技打飛人先。固有神技幾好用，可以將敵人吸至中心秒殺

小少將：多方面都強，但C3擺擺下好難中人，亦容易失目標而被反殺，固有神技1000combo時極容易儲合體技量，360度旋轉鋼管舞好睇又好洗

郭嘉：上面三個都係技，呢個係速型，C3出少一粒波，C5ex必要時清場但無屬性，主力技依然係多球C4快靚正，而家有速型仲可以篤完就跳走。固有神技尚可，無雙同三國武將一樣傷害不足，但勝在打法多變，策略型

有究極既咩

幾時先有三國啲戰馬

係咪冇左戰國無雙二定三武田家騎兵既馬

冇三國黑

有呂布有Red rabbit......

經典名馬都冇

依家有松風

就係得返赤兔松風冇哂其他次一級名馬

如果佢d普通馬轉下名做絕影個堆 就算係垃圾都會開心d

應該都冇架喇
今集都冇過NPC騎馬
除左唔記得邊關見過一次騎兵隊

秀吉比遠呂智突然出反追殺果關
好煩, 成日比佢地踢落馬

緊係冇啦 想你地騎DLC比錢買果D神獸

cut馬唔會令我更加想買神獸
除非佢Cut埋赤兔松風啦
趕時間用赤兔松風都好夠
再講你D神獸都只係馬同象換Skin

我最關心都係新神器同新關卡
頂，快出3 Ultimate啦，係要出半成品加DLC

九尾狐慘被空氣化
應龍冇就正路姐

作為系列標誌既遠呂都做左配角, 呢D舊作主角就算啦

尋晚第一次用阿瑞斯，勁撚到仆街
招C5可以儲起一堆人再殺

依個仲痴線

松永久秀冇左4嗰陣老謀深算既感覺
變左五右衛門D派膠角咁
氏康變左普通阿叔又冇左以前嗰種Feel
希望只係因為石塚突然走左江原冇時間摸得熟人物性格
戰5做返好D

今集d 無雙威力又低，儲得又慢，完全比神器取代曬

遠呂智定真遠智好用d？

我自己覺得真遠呂智好用啲，感覺上攻擊範圍大啲

啱啱試過小早川隆景，好鬼勁，周圍掟書

有啲人招無雙係秒殺

有d咩關係多武將可以做用無雙殺5個武將個盃

好多都可以, 唔洗突登搵
試下呢關, 中間好多敵人

其實用合體神技一野炸一堆人，就會儲爆無雙

第二章 相模的獅子 一次殺哂d風魔分身

仲未買
依家成五舊水一隻

有個傳奇坐騎包應該有絕影果d之前無雙出過ge馬

白金了

請問除了完成第一次挑戰目標及玩渾沌拎到希少石，仲有咩方法可以更有效率拎？

陣地強化解隱藏人物已經用鳩哂，專武得4格，好唔夠用手，但貴石就大撚把

雅典娜真係好正 日日三丁

打多一丁先啦

雅典娜成日畀兵係後面吉死

入嚟學嘢先

仲要等多兩日先有PC版

孟獲拎冬菇同椰樹打人好正，有啲興趣升佢

立花姐姐俾人cut咗咁多招C技
明明之前好勁架嘛

想問吓大家試過一場混沌最多拎到幾多粒稀有石？

我試過7粒, 唔計任務

想問獨特武器係咪一定要帶果隻武將入關?同埋係咪隔機出?

係 一定要帶果隻武將入關
隔機... 係咪想講隨機? 唔係隨機
總之要邊一個既專武就要帶邊一個上場
用玩開勁果隻帶其他

係一定出架? 尋日有場冇出到

要修羅難度完全果三個任務

原來係咁 thx

蔡文姬 + 天攻/屬傷

成場係馬上 口口口口口口就完場拎S......仲可以解哂3目標, 簡直係無腦既最高境界

屬傷即係三極果D?
固有神技要夠人數果D應該解唔到?

王元姬R1+O勁撚過開無雙
兩下固有 一下合體咁loop

上左天攻+三極, 隻隻都係咁架啦

可以，係馬上口口口口口儲無雙好快，miss.蔡既無雙同固有都勁（係距離有d細）。無雙儲得快同時=合體儲得快（夠多兵一下無雙可以滿）。唯一有d無力既係不限神術殺夠n人（因為佢普通神術廢），但靠固有同合體其實係夠

重點係唔洗落馬麻

下次試下先
我成日自己行路
特別係奧丁(跳落下層果下好爽), 三藏, 哪吒

專武係咪可以狂打在拎?
稀有石係咪拎哂就無?

同埋專武係咪得4格...

元朗咩價？

專武只會出一次 唔洗同無得刷
稀有石打混沌關 殺混沌條友一次跌2粒 一關會出三次

殺混沌條友一次跌2粒假的
我成日殺哂三次都無六粒

無特別刷無留意

岩岩打完第4章混沌..得2粒 殺左3次

應該唔止三次

渾沌はステージの途中で出現し、撃破すると、3分後に再度出現します。
最大12回まで出現を確認しています。
出現場所はランダムで、いずれかの拠点に出現します。

日文wiki講的，無試過打咁耐

通常殺左2次完左場

想問下珀爾修斯同妖術解除戰點樣拎

岩岩爆左主線 珀爾修斯仲未入隊係咪中左bug

用完合體神術條無雙bar冇回返有冇人知咩事
之前次次都會回返 係咪關d support 事？

有時打打下個boss用合體神技個boss會食唔到

你係唔係曾經換人出無雙？

妖術解除戦 サイドストーリー「食糧奪還戦」クリア
珀爾修斯 咪即係
巴打你打哂主章未呀

4星武裝晒8格仲好用過專武
今集啲武器設定好戇鳩
又冇上集類似無限模式咁

食糧奪還戰我打左喇 都係冇出
我知 但我爆左機都係得北歐主神兩兄弟 冇珀爾修斯 明明我見攻略人物係可以用

有冇試過去服裝將 件衫換咗去?
利申:未爆主線

Loki換衫咪係囉
有無睇劇情架

我知係同一個人
但係我見官方係可以分開兩個人咁用喎

真遠呂智有bug 正方打唔曬一套 模擬戰就打得曬

冇

官方? 唔係D人改資料咩

同loki係一樣 換skin姐

你意思係一隊入面可以一個LOKI, 一個珀爾修斯?
應該唔得

有無人覺得信長個聲優轉咗方法詮譯信長之後搞到佢一講野/笑就成個傻閪咁
以前戰無二/魔王再臨嗰時內斂啲 但有霸氣好多

2:55嗰度型到 依家

其實好多人都拉高左音

混沌 第五章 對神的抗爭
大家用咩打 成日都比獨眼 幻靈一下打死

打怪物係鬥快秒

通常武器會放咩技？ 增廣 神速 吸生 吸活 係咪必須？

信長本身一路都用戲劇腔黎演譯
只係4 信長角色做要睇穿哂一切
又想做到真係「魔王」既感覺而變到更加狂咁

石田自從大谷加藤福島PC化都多左陣腐味

吸活睇個角色無雙同r1正方勁唔勁同常唔常用

三成不嬲都左近HEHE

想問下有個獎杯係全主線支線既評價拎S

係要所有難度 定係是但一個難度就得?

刷4星武 但永遠都低攻過3星
你地又有冇咁既情況？

是但

諗緊買唔買埋orochi 2 ultimate, 大家對終極版咩評價？（買switch 連所有dlc)

其實全新咁玩係好抵玩, 故事夠長

好抵玩

石田左近大谷應該晚晚3p

但如果買左三呢？會唔會冇咁好
我見啲劇情完全唔同咁

雖則話每集都係復活遠呂智，其實每集都係獨立劇情，而且2U同埋3兩集入面啲武將好多都改咗模組，如果你係斬極都唔厭嘅話，絕對可以玩晒

我寧願惠酒算

吸生 戰國武將 神速一下爆gauge

太多技要裝，無位放天活，今集天攻實用過天舞，因為好多任務都要你用無雙或者固有神術殺人，反正吸生點都要裝，咁不如索性裝天攻好過

我照放吸活，犧牲勇猛之類囉

有冇一隻清兵快得過槍神 好撚痴線 用完返唔到轉頭

蔡文姬輕鬆輾過，修羅混沌一陣就刷完

卑彌呼、諸葛誕、女媧、源義經用後報告

卑彌呼：相比全盛時期既魔王再臨，卑彌呼既波波同範圍稍為削弱，唔用固有神技開四個炮時，好容易被人側面偷襲，所以吸活係必需

但神速需要嗎？睇人，因為你要用C4先係最痛及多combo, 好睇神技係十束劍，可以用普通神技吹飛方便combo。無雙依然暴力，固有神技一般，反而響新系統下呢個自走炮削弱左、但仍然係強角

諸葛誕：典型單體角、神速必備，主力技反而係C5, C6，怕人多可以先用C3EX清場，然而呢招缺點係無屬性，C6掟人落地後唔一定出EX，可以用影技繼續。神器係三頭犬，但招式同普通神技完全唔夾，用黎緊急吹飛，但固有神技強，大型洗衣機適合清場

女媧：唔增廣唔得，C1無左屬性更係最傷，所以唯一可取之處係無雙，之後就裝個天攻啦

源義經：以前既超必殺「牆邊C5」冇左，又唔可以用特殊技伸長範圍，變相削弱太多，神技係十束劍，固有神技華而不實，昔日魔王再臨強角不再，仲要終盤入手，真係令人食而無味，棄之可惜

稍為玩左幾場加西亞、張郃、法正、森蘭丸
之後再分享更多賽後報告，三位舊角真係削弱左好多

混鈍有冇話幾多LV入場好
我打到第三章,第二章出左混鈍,打左好耐先打得羸

爆咗機 用奧丁屠佢啦

當初好似25級，馬超+張飛，連武器都係廢野，盡量全關用馬超唔好落馬打，盡量隻馬都唔好停定，因為好多箭佬

果陣乜回血都冇，頭幾次玩都好小心，試過三條友都紅哂血

其實早川殿有乜勁
屈r1正方？

我落哂天攻三極都覺得一般般

冇石玩唔到專武, 石又唔係場場有/可以穩定咁刷, ON9設定

前期無咩吸生打混沌係難少少
始終多箭磨你血
唯有放多兩隻屈機角同埋唔好貪心快少少過關

爆左機一見有混沌就打
其實ok
又唔會個個人都用

我會個個都用，隔左一代冇玩，大部分都係新野
除左仙界個d，無撚變過

打打吓就有

宜家一見混沌都唔打了

繼續蔡文姬速刷

有冇人用宮本武藏，定係只用女女？
暫時未拎新神，覺得最勁係佢

正正正正三三三 異常地高攻
R1圓形秒boss專用，之後仲送兩個分身

有幾多人會入手pc版？

你係咪未升技

想問下修羅mode 要拎專武 如果有指定3個武將
係咪要3個都同時上陣先拎到專武 定係隨便一個上陣都拎到

邊個有上陣就有得拎(假設做到哂個3個任何)

感謝

我自己好少會玩返轉頭 正常新野畫面好好多嘛 邊受得了舊野畫面
劇情完全唔同呀 佢地今次都唔記得以前D野啦 , 真係主要打Orochi
同埋有得用DOA既角色 無腦咁用DOA女忍者綾音放無雙完全唔會斷

升曬 你可以試吓
真遠喺模擬戰入面正方一套可以好似遠呂智咁射個波出去 我一開始都以為自己未升
後尾睇youtube都有人講先知有bug

打混沌宙斯嗰關 打咗五六次混沌之後滿血俾宙斯一下固有神術打死 呆撚咗
之後再嚟 又係打咗五六次混沌 今次就中蓄力神術一下死 即刻嬲撚咗 抵你俾你個仔隊撚死架屌你老母

用奧丁無呢個問題

唔用都冇問題

諗緊買唔買orochi好

暗榮今集好似好撚伏

想問下大家拎宙斯專武個昇淡焰中的希望，點樣阻住啲仆街幻靈入城
次次都唔夠快

赤兔馬 本多+奧丁 一出就本多放神技/奧丁馬上蓄力攻擊

發現同2一樣無得騎馬用合體技，同好多留白位，例如廢老點識穿奥丁計劃咁

買埋最新個DLC八腳馬啦，仲快

嗯，慳番啲錢

聽日可以買game 了

9x%銷售喎

宜家最快好似係季票個隻黑色馬

呢隻野行親都拉遠左個畫面

甲斐姬套dlc 衫真係好撚靚

都傾咗5個post，佢追下post都知大家對隻game評價係點，佢咁都覺得伏應該係唔鍾意玩無雙系列，所以叫佢慳番啲錢算

佢啲毛又誇張，顯得佢好大隻

出咗佢之後，我就雪咗隻飛馬啦

岩岩開始玩到第三章稻姬都幾痴線
求其一set都500hit

弱化版雜賀

差2個盃 就可以白金

岩岩拎孟獲，都好勁下wo
可以拎樹打人

原來係咁，我無玩真遠呂智，sor

+1我都係雪咗隻飛馬

等緊

FF無慘

已經係2星期前打 所以可能有D出入 希望幫到你

呢關第1隻幻靈係100%入侵到 所以你其實係得返2次機會

阻止嘅方法其實係
你除咗最近城個1-2隻打死哂 其他係地圖底個D可以唔理 盡快幫哂自己D豬隊友埋位+開大炮
之後再慢慢殺
但記得又唔好殺哂
殺淨1隻唔係點郁定唔知比其他豬隊友拖緊嘅
因為你一殺哂 隻臭閪會即刻出過批新嘅比你嘆

我記得我個陣打 係用奧丁 馬就用松風(覺得佢o靚D only)
得閒就搵D多兵嘅地方開固有神術(儲爆)放一野 夠哂又放下合體神術 神術殺數好快夠數
追D幻靈就時停 輕鬆

想知啲DLC 係咩內容 呾耐都冇消息

用最快隻馬之後殺哂或者殺剩一隻俾NPC拖佢跟住通關就得啦 (我係入咗兩隻火幻靈都照過到關)

我見dlc有set叫傳奇武器，乜野黎？

笑左 我玩緊啲咩game

因為真係好大

係咪今日出pc版

其實打到後面遠呂智出黎 佢地就咩都記得返晒

yes

新手想問你地成日講隻角色C4 C5 C6幾勁其實係咩黎
知道係講緊連技既方式但係想知係講緊點連

C1 = 3角
C2 = 正方3角
C2 = 正方正方3角

C3 = 正方正方3角

唔該曬巴打

希望整個真三8 所有人服裝
而家得幾個人有
真三8 有啲人套衫幾靚
可惜係隻垃圾驚

仲有唔夠十分鐘
唔知早買有無so

編組換衫果度睇覺得好核突...
好似玩開PS4突然比個PS2我咁

一開始出果堆，有隻係城入面
果隻唔洗理
同埋第一輪殺哂之後記得幫npc清武將
幻靈見到自軍會停低打交

仲有一個鍾

以為兩點開始

■早期購買特典（2018年10月16日 - 2018年11月12日）
·特典服裝「徐庶」「石田三成」「妲己」
·特典服裝「星彩」
·特典坐騎「飛馬」
·特典坐騎「獨角獸」

暗榮係咪咁孤寒

係

電腦玩 mod咪得

我真係殺晒 好辛苦
未玩修羅 呢關諗起都嘔血

蔡文姬輕鬆過

買得 508

入購物車嗰度508，畀錢嗰度變番457，咁即係508定457

屌 諗住四舊 點知五舊
咁撚貴

你wallet係咪有錢

457 買左

pc版有多隻獨角獸咁好

原來有九折，不過係畀錢嗰度先顯示，457

買ed

Remote download 等落堂翻去割草

買ed 安裝ing

9折都好貴

港區算平架啦

想問問巴打混沌係點入手架?
小弟爆左主線喺混沌難度入面打死完佢都拎唔到 ，金武就大把
打左幾次都係咁 。。

跪求各巴打指教

508

其實我寫角色心得怕唔怕多此一舉

其實PC版係用咩打?
要另外買手掣? 部電腦要好勁?

見到508 個心離一離

想點STEAM版可唔可以雙人連線一齊過關?

有手掣就梗係好 keyboard睇你用唔用得慣
無雙game部電腦應該就唔洗咁勁 1050ti都應該夠做

好似要一場入面殺夠佢3次

買ed 裝左返屋企打！！

THX 巴打!! 今晚返屋企試試

係爆機之後再入渾沌挑機殺佢一次就有

屌 手制點set
錯哂位

屌你暗榮又唔optimism
60fps都上唔到 hardware又無用盡

season pass個D洗唔洗買埋

白金左隻game但用過既角色連20個都無

你買咩手制

一樣 正方形係蓄力 三角形普通攻擊 圓圓變跳
交叉變無雙 但係又改唔到制

Cheap雞野
搞左我半個鐘先搞掂

Btw今集神術系統幾好玩
而且將馬歸類去神術度
招多左好多 要花時間習慣

你用乜牌子手制
我個解決方法：
1 要steam 控制器度set制
2 set完後 記得要output出去

求其喺電腦鋪買果啲手制黎
btw 唔該哂 已經set 好哂

有乜所謂，鍾意嘅野同人分享之嘛

後期啲關、修羅、混沌、限時任務，全部都要咁上下實用同埋Lv嘅角色先夠做，想每關都用佢推獎嘅角色唔係唔得，淨係用黎過關囉

模擬戰試晒

模擬戰試模組，實戰又有啲唔同嘅

唔同技有唔同輸出，有邊啲動作有破綻，都要實戰先試到

冇時間隻隻實戰，打白金就收工

pc 版 點先可以無 畫面上下2條黑邊？

打到去拎到趙雲好開心 但用落好撚廢

玩下唔同嘅角色囉，今集我用嗰堆同上幾集完全唔同

三國有咩人好用 想用三國人

我用落就關索、張春華、呂玲綺、荀彧、小喬、孟獲、鮑三娘

其他有好多都未用過，唔太清楚
不過我見其他巴打都有提過加速後嘅關銀屏、關羽、張飛、呂布、曹丕、蔡文姬、鍾會

thanks

push

虎媽暗榮親生女

通常殺幾多先有混沌

每3分鐘出黎一次

i mean 殺幾多條友先有混沌關出

唔關殺幾多人事，好似打到第三章開始，每打完一場就會隨機出，我試過連續出四場

岩岩買左電腦版
local 雙打點樣可以set 兩個人三個角色都唔同
成日換人就一齊換左

拎到了 唔該巴打

輔助成員最少要有一個力一個技一個速 好似係

設定畫面解析度未?

打咁多把專武 宙斯把專係最鬼麻煩 好易出事

用 xbox one 手製乜都唔駛設定

本身無xbox
又唔想花幾舊水買手制
而家用緊果個都係廿幾蚊
已夠用

我個mon 係1440*900, 但佢逼我用1600,無得選1440*900

pc點樣可以雙打?

其實我都無 xbox, 不過想買個好啲嘅, 係幾好用

插兩隻手制
2p㩒start

好耐無玩無雙
對上果隻係無雙6
真係唔係太熟習個控制

朱然好多人都話好勁
但仲未識得點用

而家開始玩真田丸
一開始選難
堅係難到抽筋

之前邊個話文鴦難用又廢
玩左十場覺得佢勁好用，力英、有位移、洗衣機
除左固有神技垃圾，普攻向前篤外，裝左增廣完全清場咁滯

想問下買季票 姐係黎緊會出嘅野都包曬？ 定要再比錢買架？

有冇人淨係玩女角

而家打普通
攻力 真係好低

力系比較易控
仲可以隨時cancel

技系未摸熟

速系 範圍短 不過攻速堅快

暫時戰國角色幾好用
隨左c技外
仲有神速技
再加埋神術

點駁招 真係要諗諗

想問下本多專武有60攻係咪算高攻？
同埋放咩落去把武器會好用d

司馬師, 蔡文gay勁到顛

想問下武器通常裝咩技
唔知點解習慣放 增廣 神速 吸生 吸活
之後放埋蒐集 眼利 蒐片 咁就7格
睇台仔話雷風斬一定要放 唔識點砌
用開本多 井伊 最近發現槍神係咁三角形都好屈

今川義元平時講野咪好高音同喏喏聲結尾既
第二章有關呃佢踢波再打鳩佢
中間有段野大概講佢同井伊家關係
把聲突然變到好陰沉

玩到呃踢球嗰邊笑咗出黎

呢到有寫season pass黎緊出乜
下面legend就另計

其實個段係咪配音個時配錯tone
好撚得人驚，無啦啦好似鬼上身咁

應該係想表達人前人後嘅分別
睇起黎廢吓廢吓 暗地裡就有陰謀算計

你睇佢同輝夜姬友情對話就知
佢係一早觀察到所有事

家康死全家
西軍萬歲

全程用銀屏 直虎 小喬 (後期換左小雅)打到完故事
修羅用死小雅帶其他指定角拎專武

瘋狂用虎妹 練師

張春華都唔錯

修羅全程用蔡文姬
差支線就白金，打到勁眼瞓

個個當佢傻仔淨係想踢波

明明歷史上鍾意踢波，做埋京都專業蹴踘能人既係佢個仔，暗榮抹黑得義元太犀利

上星期四開始玩
而家都係keep住用直虎
不過仲係得90lv
娜姐幾時先拎到?
洛基同飛馬仔到後面係咪分做兩個角色??

雅典娜5章

暗榮不意外

整到好多角色都係黎搞笑咁

姐係買完季票要再加錢買？ 定已經包曬？

シーズンパス
入面係買咗全包

下面その他
就另買

佢唔係第一次黑化，之前戰國無雙都有幾次係咁
個角色設定就係扮傻仔

Legend唔太吸引
直虎都無
季包有啲想買

我等有sales先買

季包都會有??
通常係咪出完呢批DLC就無??
之前都係玩pc版多
pc版唔齊衫
不過今代無咩角色可以換衫
以前都可以換下舊作既衫

想問 點打斷對方神術

用神術

Thx

啱啱帶翻真三八好 season pass原來無平過
睇黎無乜機會

真三八同蛇二連動係咪得經同錢?

蛇二同蛇二U有咩大分別

2U多一倍劇情 同埋幾個新角

唔該巴打

我想問第三章的腕輪獲得戦，點先做到武田信玄的策略全部成功？我係咁一路殺，又冇自己友死，但都話我失敗，都唔知點解

要留意佢對話，有啲人出左都唔可以打住

扮傻仔既代表係咪義元同劉禪

一個呃波踢但醒到傻

另一個扮白痴但比左慈踢爆佢扮豬食老虎

我仲未玩到咁後 都係得閒先開黎打下
虎妹真係契女黎

岩岩買左PC版，今集好正好好玩

叫得東海道一弓取點會廢得去邊
係輸一場比信長就名留臭史

啱啱玩到張飛跟去偷野個支線任務，成關都笑到我

最正係星彩話：「你又偷錢買酒飲？ 」

其徐如林

講到義元，今集佢係中上角黎
裝左增廣出C3, C4範圍大又勁，本體依然係個波
不過神技未試驗

魏延C5, C6好用，但屬性唔多
唯一可取係固有神技既爆旋駝螺

孫堅普通，炎、風、斬、增廣必備，本身攻擊夠快
神器係龜波氣功，固有神技係前方扇形，只適合擊飛清場，唔夠爽

小喬用得好微妙，殺人唔夠快，神器係野豬起手最好
小喬其他心得之後再寫。

Steam trading card曹丕同關銀屏錯咗樣

長板橋英雄淪為小偷

七大不可思議真係勁煩

想快D打爆故事呀屌
我想用雅典娜

終於

我仲差4個支線
打到好累
由其打孟獲專武果關 打到有d 炆

咁我直接買2U
thanks

有無直虎心得?

唔可以殺得咁撚快

買switch ver 定PC 好？

無記錯你要等元姬伏兵嚇人段野 先可以係果條路殺上去

阿瑞斯個武器裝咩好?

點解我咁難得到天舞 成日都9出現

終於白金了

天攻好啲，因為今集無雙技、固有神術、影技都係要用無雙bar，天攻只要滿血就有效果，你裝個吸生就搞掂晒

戰神唔洗天舞都夠做有突
我自己 神速 增廣 炎雷風斬 吸生 吸活 誘爆/裂風
裝哂都仲有多個位可以擺蒐片

招招C技都有屬性
搵D多人少少嘅地方出 C4 出1-2次已經滿哂合體神術
補刀就跳 三角 跳 三角 輕鬆

BTW
蒐片呢舊野 中文譯錯野 呢件係唔係敵武將擊破
姐係你鳩殺卒已經跌屬性 裝一舊去打混沌 包你有驚喜

天攻天舞呢D留返比個班三國原始人用好過

戰國無雙4 德川篇一開波段cg就係今川義元突然變到好正常咁同家康講野

係STEAM DOWN完一開就係咁樣
有冇全能既大大幫我解決
期待呢隻GAME出pc版期待左好耐
上網見人評論都有人試過咁 但又冇解決方法

好似無咩人用九尾狐咁
佢招C4範圍大再加埋打人上天亂打 配埋破天加乘 扣好多
另外點左空蟬 加大影技攻擊範圍 啲武將三幾下影技就收皮

張角喺模擬戰試過，啲招都好似唔錯，求心得

大蛇無廢人 連阿斗都寫到s級智力

頭兩個post都有唔少人讚過佢呀，不過之後愈黎愈多勁人，所以少咗人提之嘛

我得三成有天舞 想裝都冇得裝
蒐片裝係求其帶果D武將度好似冇乜幫助
你地唔會用勇猛?

影技係咪部分技型正方/三角之後用X個下??

王異正
唔記得以前點接無雙
騎人個頭

蒐片要親自落場打個隻裝先有用 或者武將修行
C技有屬性傷 勇猛其實可以唔要
三成? 拆出嚟咪得囉 除非你裝咗落秘武度姐

唔係部分 係全部 總之係技型角就出到

秘武係唔係最多持有一把??
屬性同基礎攻擊會唔會有唔同??

Thanks

稻姬今次好勁

雅典娜

設計寫佢扮蠢 笑撚左出黎

無雙6已經係咁設定，今次大蛇3左慈都忍唔住幫玩家問點解阿斗要咁做

劉憚話晒都係獨立角色，唔再係大眾臉，點都要寫得佢正面d嫁啦。

其實玩左咁多年無雙，有d角色一早就定左型，好似馬超=正義咁，史實馬超都唔係咁正義啦，只係馬超一開頭已經係獨立角色，大家都慣左光榮嘅設定咁解

周泰同上杉景勝
兩個啞嘅

今次d對話一係就基到 一係就係到溝女 一係就好on9

人樣哪叱勁唔勁

以前有正義戰隊
但淺井長政已經冇左記憶
紅戰士幸村、綠戰士馬超、白戰士直江、藍戰士淺井

我都冇記憶

語言係唔係揀左中文? 試下轉英文/日文
好多game揀中文都會crash

係steam果到較？

船好似係6 DLC最先出?

魏延唔係土著咩?

7成日用佢同呂玲綺
記得兩招無雙可以連技
地無雙完直接跳起空無雙騎乘

兩個既無惨都好正

今代專武係咪得一種pattern?
拎完一把再慢慢砌屬??

steam 右鍵隻game去內容 有語言設定

有黃蓋就有底褲仔睇

6開始寫到孫尚香真心愛劉備
明明劉禪差D比佢捉左返吳國

有龐統就有連環計

有周泰同上杉就唔洗諗台詞

最重要果啲冇列明

今集神術真係神來之筆
好多武將本身D招真係好西
但係加埋神術就變左好撚勁
真田幸村出招真心覺得慢
但係加埋普通神術
真係清卒儲合體神術bar combo
而且佢招普通神術真係好撚屈
蓄力神術可以打多過一下
清據點 打混沌之源好撚勁

現階段 戰國武將基本超越三國武將
尤其是機動作戰 真係好撚靈活
不過而家未試過哂所有武將
可能試完其他後有新感受都未定

btw 以割草程度計 今集應該超越以往咁多集
基本敵人卒仔多到好難完全清場

DX版個三把特典武係咪無其他方式入手?

冇左綾御前既「英才教育」

有無人知1.03更新咗啲乜?

琴晚打到最後一關就要訓

今集啲武器幾得意，孟獲 劉禪

王異唔係專打單體咩？反而另外兩位就清場

我都係西軍jj
家康你仆街啦

陸遜同朱然都係縱火狂

幾時可以加隻茶茶入去
真田丸 瘋狂丁佢

張角一定係喜劇角色
袁紹一定係名族丑角
董卓一定係酒池肉林
張郃一定係美學專家

真田丸現在睇返真係好好玩， 開頭諗住只係食住電視劇條水先出，點知有新人物，部分人物又有不同年紀的造形同動作模組，劇情由昌幸年青時期開始去到幸村中年，真係睇住暗榮既戰國時代的演變

其實真係好鐘意佢果個成長系統 少年 青年老年 好有味道

up咗未試 我諗係fix啲bug 例如真遠出唔曬一套正方

不過有樣野玩得唔夠放，過去同其他人在舊登討論過，就係想睇下暗榮會唔會出中女版既女忍者/早川/熊姬/稻姬，可惜最後係無

如果依關有埋關二哥同劉備應該仲好笑

可惜真三8老婆先出，如果唔係這關肯定笑死

呢個真係笑到仆街

有孔明就有借東風

有加西亞同小喬就有一定有失蹤人口要搵

今集啲搞笑情節唔夠多

玩晒最好笑係張飛偷野同獨眼龍做保姆果兩關

二哥同劉備一早喺自己嗰邊，所以最多只係打到關索

酒宴最後稻姬同于禁要直虎用最嚴厲形式懲罰他們

悟空見到魏延 嘩屌依到仲有隻野生過我既馬騮

咁有冇豐臣秀吉

利申未打到

新手一問，咩叫影技？

連combo途中㩒x

其實d女 真係除左女主茶茶有蘿莉樣之外 全部真係不老身

終於白金左 突然覺得好空虛

有無虎媽愛好者有賽後報告 我用落好似唔係好順手咁

戰國不外乎用神速黎邊走邊清

豐臣秀吉搵女神果關
最後發現係許禇咁款嘅肥婆

親。愛。的－－

三雙8夏侯氏係經典，個樣細過星彩同張苞

小喬招空中蓄力要對準，因為吸完射出既空氣砲先係精髓 C2EX接空中連技，C5接空中係主力技，落地用野豬再打返起身繼續接，打人定神獸都唔差

祝融裝個神速增廣，醒個炎雷就已經好勁，C4, C5ex, C6大範圍爽快，出完C技有火屬百裂腳追擊，人本身技能勁，然而神器係酒，固有神技「豪火球之術」好睇唔好洗，殺神獸適合，打人不了，中上級角色

真遠呂智：嗯，太強，無可挑剔，用左降低難度，所以封印

一隻本多忠勝已經夠打爆隻game

大喬好難用
依家熊姬+阿市/稻+小喬幾好玩

本多 固有神技再加r2/r3

淺井長政本身技能組強
但最致命弱點係：毫無令力量型角色吹飛的起手技
金翼靴太難控制了
結果試驗期間被遠呂智秒左，要由同伴起手換人先秒到

順便補充一點，淺井既C5(插地旋轉）出招期間及收招後無法用跳躍脫離，要小心使用

話說 對鞋如果屈牆放可以秒鳩人

想問下個season pass
個優惠做到幾時？
同埋係咪淨係包佢10月25號同埋唔知11月頭果個DLC? 之後都要再另外買

90幾出擊數，多過本多幾場
但清兵數少成幾千
支魚叉太霸道

神速技除左覺醒mode之外係唔係都破唔到擋?

RIDER KICK如果食到應，真係超高傷

佢最後一個DLC好似係11月尾，希望係佢打錯啦，十一月尾都唔知仲有冇心機拎番出黎玩

賈充招C1好正，連出幾下，就會一路有把刀喺頭頂護航

咁如果佢包曬黎緊啲DLC 都抵嘅
好似話多一個模式係咪？
因為之前幾集都冇玩
唔知果個無限模式其實係做乜

淨係包下面呢堆DLC

2018/9/27 配信予定
特別衣装「王元姫」「石田三成」
特別乗り物「ケルピー」

2018/10/4 配信予定
特別衣装「陸遜」「ガラシャ」
特別乗り物「ベヒーモス」

2018/10/11 配信予定
特別衣装「甲斐姫」「関銀屏」
特別乗り物「スレイプニル」

2018/10/18 配信予定
特別衣装「大喬」「くのいち」
特別乗り物「フェンリル」

2018/10/25 配信予定
特別衣装「呂玲綺」「井伊直虎」
特別乗り物「カトブレパス」
神器 8点
シナリオ 5点
BGM 5点
チャレンジモード

2018/11/29 配信予定
神器 8点
シナリオ 5点
BGM 5点

最新個UPDATE已經解決咗真遠呂智個普攻BUG，依家變番真屈機

之前係咪話會有新模式？
係咪唔包再內架？
Sorry 日本睇唔明曬

2018/10/25 預定發布
特別服裝「呂玲綺」「井伊直虎」
特別坐騎「卡托布萊帕斯」
8個神器
5個故事
5首BGM
挑戰模式

2018/11/29 預定發布
8個神器
5個故事
5首BGM

撳2下就出到 真三七招EX技嚟 當然 自撳就唔止一把斧護體
不過賈充無乜C技出到屬性 所以要裝下天攻/天舞

知唔知八個新神器係乜

神速對敵武將無效 除非隻敵武將浮空緊

steam有相睇...

疑似係後面個8件野...睇落好似新瓶舊酒

我想問下如果隻將本身招c技有屬傷
我加其他屬落把武度
佢會唔會淨係出裝左落武器果個屬
而本身果個會比佢蓋左？

唔撚係換個樣下話

呢關我打唔夠人... 又唔可以唔殺NENE...

on撚9 換個skin叫新神器咁仆街？ 定有新技

佢官網寫「可使用新的通常神術以及蓄力神術。」 不過個樣真係好似而家個D

一陣試完再包膠 希望唔係伏

未出，無得試住，下個禮拜先出四把

睇錯日期 希望個新mode會好玩
差幾關白金 開始悶

我敢寫包單「可使用新的通常神術以及蓄力神術。」 =轉左特效但性能一樣

未必
而家睇下暗榮個心黑成點
黎緊dlc神器
應該會係專屬
睇下會唔會繼續食呢條水
要人科水

啲蛇魔服裝包hea到咁都好意思拎出嚟賣

如果直虎套衫靚都會買季包
傳奇衫不了

其實我覺得劇情有少少bug
你三國人物唔識卑彌呼都算(其實都係同時期)，日本戰國個班都唔識佢乜水

仲有自己國家神話個班都唔識

有冇人試過自方武將bug咗不停講同一句野
卡住過唔到關

我係戰國果班人一定沖出去瘋狂劇透
你呀...就黎比邊個邊個殺死!

我記得毛利元就好似差d劇透左比呂蒙聽

司馬懿死撚梗

佢地返到去冇人記得
應該都冇咩事既

太公望心得：
垃圾、弱雞、屬性發動範圍細，次次都要出招後跳繼續combo, 打得又累又唔痛，神器太極圖都唔知有咩用。魔王再臨強角不再，真係⋯暫時仙界最弱

係咪支線宴會個關
如果係嘅話我都試過 重覆左幾分鐘就正常返

就係呢度殺死你, 你冇得返去, 得左

跟住會內戰 gameover

本身夠唔記得2之前既事
但最後都記得返
只要有事件引發到一定有多少印象
BTW之前都講過角色之間D交流好怪
趙雲同蜀班後生仔係跟劉禪
即係劉關張都死撚哂
但佢地喺度見返佢地好似冇野咁

呢d應該因邊早期果時過黎掛

仲有孫家
孫權係拍陸遜出黎
即係都好後期下
難得見返老豆同大佬就講手

信長仲慘
佢見到既唔係羽柴秀吉係豐臣秀吉
硬食劇透

想問下有冇巴打知道無法找到連線區點解決

呢d都少事 後面班人點睇明智光秀

真遠呂志把專武插咩技

我都係呢關，稻姫係咁重覆咁讚我，但有新event又會插左入去先，然後又繼續loop

女忍者新衫好好J

屌 我試過
後來發現...其實係正常 你殺太快啦 佢地D劇情對話未講完 但又要讚鳩你殺咗武將叻叻豬
所以
你等佢讚夠你殺幾多隻武將個數量就會繼續劇情
我係支線個咩宴會破壞者 拎于禁同稻姬專武 試過 唔知你係咪

屌 睇嚟大家都係咁

英文orochi 3 實際係咪無雙4
前面Z果集計唔計無雙3

吓，我覺得幾好用喎

呀~!
講起太極圖 呢個神器有隱藏功能 佢招普通神術可以一擊必殺D混沌之源

姐係R1+口呢招
你一射中就會見到好似平時神器頂神器個紅色爆炸效果
之後隻混沌之源條血會成行無哂 即死

豐臣見到光秀都冇咩野

係呢關 但明明第一次打冇呢個問題

毛利兩父子成日差啲劇透

呢2條友勁聰明

話晒都中國第一智將

毛利見到平清盛同曹操出哂水
平清盛:你老母喺我環頭開片搞到成個嚴島都係血
毛利:

我未認真用虎媽。我想問佢有冇戰國無雙4個陣按R掣可以發動增加攻擊範圍個招？

R都變左神器啦

打夠一千人先啦

咩打夠一千人

支線宴會果關我試咗幾次唔得
之後一斬過一千人佢就過到啦

因為試太公望前玩過祝融同小喬
加上我用仙界外傳（拎太公望專武試）
打得耐之餘，就殺死最後一隻神獸時，洛基衝入黎自殺，拎唔到專武

我諗唔關事 因為今集無一關要求殺數
應該好似前面幾個巴打講 殺武將太快 所以npc未up完嘢

小發現，一、二、三人修行既內容會唔同

趙雲可以考慮教下班人妻點做

話說 武將修行。收集可以刷新屬性
Well 其實正確d嚟講係得呢個途徑先可以拎新屬性

升陣地啲條件好煩

蛟係集訓完果句對白好好笑

基本上所有野去到妖魔軍三寶都會變左搞笑

玩到第四章，啱啱拎左真遠呂智返黎，勁到仆街
求其放個R3 就幾百hit
有斬有雷有風有吸生

但佢招神術好on9

btw 渾沌難度出現機率係咪全random？

唔算
來來去去都係力技速升x人上40lv
Or 力技速x人出擊n次
其他 都係資源問題

諗住通關後先刷
而家先打到中段

記得關羽嗰句大概係「個個人都問我點保養d鬚」

趙雲表示你地d仔交晒畀晒我湊啦

係 混沌難度完全random出 試過連出3次係第5章

文鴦: 我呢

陣地條件好易解，瘋狂帶人打第二章少年龍就得
唔洗一分鐘就完場，就刷到出場數同靠武者修行升 lv

唔想太快悶既話, 建議, 大家阿瑞斯 奧丁 雅典娜 女忍 柳生宗矩 關羽呢幾隻要封印先得, 太屈
阿瑞斯 C4 C5屈到傻, 連怪物都吸到
雅典娜 C1 , 普通神術加C2 都係痴線
奧丁 C4 C5都係好癲, 普通神術時間停止直頭係外掛
女忍 普通神術+神速攻擊, 對方唔洗落地
柳生宗矩 普通神術+C5秒殺所有敵將
關羽C6 又係秒殺

暫時用過最屈係呢幾隻

屈極都成日比人背刺
仲有射箭仔都可以射到紅血
隻雀放冰又可以即死

阿瑞斯啲神術又係勁到飛起

阿瑞斯我唔用神術, 把武有神速, 斬, 猛將, 炎雷風就夠, 行過去一套C5基本上大部分武將 BYEBYE
C4有時要兩套, 但安全少少, 因為前後左右吸晒落去把神器到, 控場一流

除左雅典娜之外, 好少遇到呢個問題, 因為雅典娜C2範圍唔夠大, 好易比企第二排無石化既仆街偷襲
但佢招C1 太神, 預好距離兩下三角KO武將

其他人普通神術起手,再一套落去, 基本上無危險

甲斐姬清人都幾正

槍神c3 c4都好勁

有冇人用黃忠？佢普攻一般好易被背刺
冇我就試下今晚玩十場，再玩埋新鄧艾、夏侯霸

我覺得C1好難出,隻手指好易多左下

本多洗衣機+C5先係無敵
連死靈巨人都秒

女忍真係好屈
冇吸生裝個斬打混沌都好似打普通咁

而家刷秘武一定出本多同奧丁
呢兩隻野勁到顛
本多就洗衣機配c4 奧丁就普通神術

C1係就咁一下三角

淨打王黎講：
「技」類型嘅武將
只要按R3鎖住隻王+然後博命按正方交叉 正方交叉
就秒到任何王 一招打到爆機除左要解任
要用無雙條氣但造到嘅傷害比圓形高幾倍 重點係可以狂用

我用關羽 三角加攻 R1正方吸敵人埋黎 效果更佳

奧丁招時間停連大將級都停真係傻9左

天攻天舞先係重點
裝左之後咩角都好勁

新手想問 L3個大絕點先儲到架..
打左2章先出過一次咁大把

一開始都覺得呢招好撚屈
之後升爆左把武器,再裝天攻
普攻幾下下己經死左
馬都唔洗落
用時間停止都嫌佢慢

快速打王必用 武器未裝勁屬性照秒
關羽加攻 r1正方吸怪清怪 狂按正方交叉直到王死
敢講同攻擊力情況下冇一個combo高攻過呢招

喪刷

天攻有咩用 好似冇乜見過咁

其實你試係點試 有無D咩準則?

但呢幾隻把武唔裝天攻天舞都屈到痴線

天攻 滿血全攻擊附加屬性
天舞 滿無雙全攻擊附加屬性

其實天攻天舞呢D官方外掛 無乜野好講 裝完阿豬阿狗都變勁

可能我有戰無情意結 我成隻game都係用真田幸村爆機的
想講其實佢都好屈機 打完一套C4 喺敵人飛出去之前即刻普通神術 一路loop落去 敵人都落唔到地就死

啱啱返屋企, 點解宙斯同兩個仔女差咁遠, 廢咁多
用佢打修羅好有難度

大家用落覺得邊個最弱？反而想練下呢堆人
太史慈用到好洩氣

大喬，輝夜

曹操 上杉謙信 牛鬼

BTW 輝夜唔算廢 佢固有神術放完可以高速回無雙同血...

雜賀 稻姬都好拿屈

共通技能：吸生、吸活、勇猛、斬、風
屬性自己睇技能配
然後搵較難既關卡打，有神獸打，測試上手及技能，最後試埋打神獸速度

武器技能已落風斬之後再落斬/風 其實會唔會有疊加機率?

唔會

你地真遠呂智點配技？ 會唔會用再臨？

日版會唔會有中文？

NO
中文字幕係亞洲版

下 佢同我講話有既

哦, SWITCH
咁就有囉

唔該哂

我用牛鬼玩模擬戰都玩到好洩氣，唔好話拎佢出去打仗

牛鬼天舞神速有冇得救

真。主角
btw 阿瑞斯 正方x3+三角x1 勁到癲 咩都秒
仲要一下儲滿合體神術
有冇人有裝怒濤？睇落好勁

有冇人開唔到連機

個新屬無乜用 反正都夠做唔哂位了

唔裝新嘢冇嘢玩
btw女忍者刷經又可以再快啲

其實到而家未試過刷經...但靠武將修行已經輕鬆半數100lv
BTW 新屬有趣味性嘅都係巨星(真係純粹玩下) 暴風同流星

堆legendary 衫好頂癮
又醫生 又網球手
不過戰國嗰啲就普通咗啲

又中bug

【古澤P】つい先日アップデート配信したばかりですが、次のアップデートについてです。
次回は、①チーム編成時などの武将のソートに勢力順を追加、②オンライン協力時にチームや武器を変更可能に、を対応予定です。
11月上旬に配信すべく準備していますので、もう少しお待ちください。

終於都搞下揀人啦
不過佢應該都改唔到幾多，始終唔改版面都係無太大分別

陳宮？

真係好失望 完全冇長進

立花夫婦、松永久秀、黃忠、夏侯霸心得

立花宗茂：裝左神速都好慢，攻擊模式單調，神器係丹恩魔劍，創造力不足，出屬性既範圍恐怕要增廣填補，實力中下

立花誾千代：神速攻擊快且中距離，固有神技大範圍，清場解圍一流，C技將以往幾代既技融合，配影技效果，我常用C2, C4，後者有落雷召喚，整體爽快，未測試裝冰屬效果

松永久秀：神速C5有些許範圍，C3, C4係主力技，即使裝神速也略嫌慢；固有神技比較適合保護自己，整體尚可

黃忠：我裝炎斬、神速、猛襲試試，效果顯著，基本上C3出手快，C4吹飛，C5ex主力技，C6垃圾，只要保持距離，加上利用速型脫離，就絕對安全。騎馬攻擊可以屈人埋牆爆死，實力上級

夏侯霸：固有神技清場用，起手必定先C1, 強化及吸引敵人，主力技C5ex及C6，C3ex都可以考慮，未測試打神獸，但相信善用神器（弓）就問題不大

陳宮上咗馬就係無腦角

殘體字咩game都變垃圾game

全部幾年前既野

曹操司馬懿關索先用到想掟手制

關索我覺得唔錯丫

因為月英高叉同蔡文姫魚網買左兩個包

係咪依家都仲係炒價？

的call馬系列武將都好似有呢個缺點
不過陳宮響手機好屈架

我用過司馬懿，普攻之鬼
前期就適合，後期

打混沌之神（好似係呢個名）有機會有舊黃色野跌出黎就係果個

今代感覺三國冇咩邊隻特別好用
反而戰國大部分都好易上手

300 combo up嘅時候打爆渾沌之源拎粒黃豆

感激

我而家只剩應龍未有得用，陣地強化解鎖應龍那一行的武將出擊次數係6/9，之後未加過，點先可以加到9/9。武將出擊次數係點計？係咪唔可以用死一兩個角色玩？

要9個人出擊10次
武將個到右上角有講出左幾多次

call馬系列?

司馬懿同曹操都無屬性觸發技(好似改返 正方最後一下有一hit屬性觸發)

不過司馬懿裝完天舞天攻就好OK

但曹操就真係...佢唯一好用就係招C6但勁易比人cut技
暫時諗到玩佢嘅方法都係C1EX再瘋狂影技(well 接C6都好OK)

張圖唔係我影 上網見到
個pack啲衫咁柒 都唔會想比錢買

轉色

有無人試過彈game?
頭先打果時 用女忍捲哂全場敵人上天
然後就彈game

有呀屌 PS4
5章好多幻靈同大火果關

PC打都彈
用主機打係咪lag到仆街

PC同主機唔係都係電腦咩

遊戲主機

我PS4 PRO還好啊
有時出大招可能LAG 0.1秒咁
唔影響
曹丕神格化後固有神技好正, 成日諗會唔會死機,但冇事

岩岩買
屌佢過一關送十幾條友 點玩得哂
btw朱然好難用

黑田官兵衛、曹仁、周泰、島津豐久心得

黑田：C4主力技，但唔建議被包圍時用，開四個波後多用C1, C2。固有神技一般，有機會唔小心打飛敵人而食唔曬傷害，我用冰斬、裂風、風，效果都算顯著，建議裝猛襲（傷害加倍蓄力會心？），識起手開波既話實力上級

曹仁：好懷念既牙盾，需要用伸長彌補距離，我建議屬性用炎、雷相關，C3既連射屬性不足好可惜。C4ex會加防，容錯率高，又可以用紅繩神技支援，唯火力不足，實力中下

以上兩位致命缺點：裝左神速都係好慢

周泰：我裝炎斬、裂風、猛襲，技能組與速型配搭依然屈，稍為訓練combo可以無屬殺呂布都得，神技火劍打神獸就一般了，實力中上

島津豐久：快狠型角色，用起上黎好爽快，快到完全睇唔出係力英，實力算上級。

張遼個神器到底點用？淨係得一條線好難瞄，成日打唔中人，但係普通技咁勁又想用多d

招蓄力唔好用，張遼唔洗神技都夠玩

更新多咗咩屬性

共6個新屬性 全部都係金屬性
新屬性暫時只可以要用「武將修行。收集」獲得
所以修行個3件撚樣最好D武器裝哂蒐片

共鬥 :
騷鈴 : 敵人攻擊意欲提高 但獲得經驗增加
怒濤 : 能力值隨擊殺數提升
巨星 : 1000combo後用固有/蓄力神術後會隻人會巨大化 不過巨大化後只可以跑同跳嚟打人
暴風 : 擊殺敵武將後會出現個龍捲風 keep一陣
流星 : 被擊飛嘅敵人係空中再炸多野 飛得更遠

早幾日白金左，今日試埋所有武將，正式封game

開頭就俾本多你用真係變左本多無雙
放蓄力神術加攻
第一次玩已經set困難 , 行去武將度R1+△
卷起左出C4/5 已經秒左d npc
完全冇腦打法
已經覺得悶 , 玩到訓著

付費先有定點? 唔覺佢官網更新有講

冇人逼你用屈機野，覺得悶咪轉用其他
想要難d可以用加西亞

宜家轉左用鄧艾 神術 同C技都算有d用
打落都叫爽

應該唔一定要武將修行。收集先拎到，因為我一次都未試過，但係我都拎到幾個新屬性

btw，新屬性真係好似無乜用

啱啱先發現，原來特典送嗰三把武器係金色底，之前仲以為係專武

騷鈴-女忍用

我真係得武將修行收集拎過 一出就百幾個
混沌 修羅乜乜柒柒未出過呢6隻屬性 所以我估...應該武將修行就拎到
暫時覺得個流星算係幾過癮
同埋個巨星可以無聊玩下扮下哥C奶

我一次都未試過個刷EXP方法

都無乜咁嘅需要

嘩diu 啱先試咗暴風呢個屬
殺完1隻敵武將之後 會有龍捲風 但個吸人範圍勁撚大 接近全圖咁濟 仲要keep到一陣
手短撚清兵必備

真 武將修行已經輕鬆100lv

唔洗架 總之你拎D角去武將修行(建議裝哂蒐片+10) 就會出到 唔係必出 但得呢個途徑獲得

正wo but 共鬥係咩黎，on9 技？同埋騷鈴對武將修行有冇用

共鬥要多人先有用

我朱然要黎打渾沌，一次都未死過，因為佢無埋過身

用女忍者打都得
攻擊開始
由頭到尾都未落過地

不過宙斯同真遠呂智真係好撚勁
被秒左幾次 渾沌mode

用神技破咗佢防先再打就變EASY MODE架啦

佢地出技時捲唔起
開頭唔知 所以被秒
應該呢1-2日爆主線
之後先打返支線任務

唔駛捲起都一樣破到架
行埋去出神術佢已經擋唔到你第一下普攻，你打到佢第一下就可以連到佢斷氣為止

打真遠呂智
試過咁被反打一set技

裂風, 誘爆我都未感受到有咩用途
就黎個暴風 流星

係驚d卒仔背刺

其實入面係點

PC出左
值唔值得購入
隻刺客就爆

optimize得差

無野玩啦

下年Q1先算啦PC GAMES

有果隻乜鳩狼
好似幾正

我覺得ok wo

就打完主線
深係想問桃屋幾時畫雅典娜

桃屋貓畫光之美少女都唔畫暗榮女女了

真三8都冇畫

暗榮開聲叫佢接埋

今代陣地對話好正
卑彌呼好溫柔

太少 每個角色link得2個人
寧願佢dlc服裝會跟埋對白 唔係無乜ge意欲

好似有d唔止兩個

玩到悶

應該唔敢再畫啦
doa個獲野之後暗榮捉得好緊
王異，呂鈴崎之後就無晒

捉D咩?

12月出3國7加強版

本身拎啲作品二創暗榮隻眼開隻眼閉
早幾年有啲日本仔整DOA既咸濕CG去賣
好似話係抽DOA個模組出黎整
之後暗榮咪做野
好似係

我印象中會用

呢D我見外國網成日有,
我第一次見係蘭丸
不過人地應該冇好似佢咁賣錢

外國係仲有好多
不過應該懶得去搞
日本本土就無辦法
個時仲諗做乜鳩咁耐都未出新女
不過佢畫風轉左無以前咁好睇
orochi，關銀屏個幾本
之後真三7又好返啲

屌
有時聽到佢地講廢話就即刻出無雙同佢撞
點知今集改左無左QTE
唔記得陳宮定邊條粉腸
句廢話又長，無雙動作又長
最後我個邊完左就食佢無雙

明顯最好睇係陸遜

個兩本睇過一次之後無再睇

流星 + 雜賀
=爆機

虎媽出過咁多套衫
今代先得一套
仲要唔知咩樣

季票啲衫同座騎一早有晒圖啦

邊到睇到
之見剩係見到傳奇個套

岩岩睇有啦
早幾日仲未更新

我宣布：最難拎專武既關卡係親子對決戰
又要快又會錯手冇用無雙殺三個老豆

我搵到最簡單攻略法了
清場用槍神，無雙用女媧，打三場各拎一個搞店

呢關我用子龍一次過左

係拎專武呀
三個都打得慢

裝吸活、惠酒、亂擊
先上去打司馬懿，之後落去打張飛，再打本多，應該夠時間打死虎老母

爆左機有咩做 太小關

刷專武
刷好感
刷全武將lv max

Btw諗住爆左機 攞哂全武將 就應該hea打

好感用聯合極速搞掂，唔駛刷

其實係順便刷埋
有衝動想插兩個手制
同時出6個武將

其實刷lv係應該靠修行
搵關極速完既關好過
有關打雅典娜同趙雲既關分半內可以完場
極速三次可以升9隻lv

如果佢快啲有無限模式我會有動力玩啲

終於有時間玩
真田幸村由拎到個刻用到尾
雅典娜招神術大 非pro機卡死
黎緊諗住爆機 刷幾個鍾意既角色專武再裝爆哂d天攻天舞就hea玩

應該要等 3 U

試下用雜賀
神速+ 斬
淨係禁三角都爆到機

PC版冇人連線既

把武裝埋磨練效果更佳
同埋個關少年龍其實最快係34秒完場
唔好行上路要爬梯個D
行下路睇下地圖 有條路可以搵馬直接行 最多要跳下崖
搵3隻日本神魔鬼怪外嘅角開3次上馬無雙衝去落去就搞掂

不過其實都唔洗咁刷...
你keep住掉D角去修行 過主線 打支線 刷秘武個D
都已經可以100哂自己D心頭好

其實PS4都一樣無

連線一個人輸就突然結束WO....
一個人玩都有得重來

土竹竹

淨係俾奧丁秒過 屌佢老母路過踩左入去佢招技就死撚左

新手諗住入坑 請問咩mode可以連機

STORY有
競技場都好似有 ?

姐係可以同fd一齊破關？

應該得
但我未試過

買實體定虛擬版抵d ?

steam $457.2 到 23/10 變番正價 $508

PS4唔知了 應該都唔使食炒價 自己落場比兩比應該OK

力狗燈力全開了吧

對手係甘寧搞到好膠

BTW illusion近幾隻game成日比人還原到暗榮D女出黎
其實係咪自己人做

我想問同梱多左d咩 值唔值得買？

磨練係武將取得較多經
定係過關計數多d經？

蛟爺招無雙

係咁意試左次
真係好撚快

想問買STEAM版協力既話 有冇得同FD網上連?
呢個問題唔知有冇人問過 問過既話唔好意思1

有

有幾個搓虎媽幾正

有冇link

即係可以網連同fd一齊打故事？

P網search 佢個名
有啲鬼佬網睇

中定英？

P站打中文得
咁岩佢個名中日同字

keyword byakkorage咩黎

你地未爆機推主線個時係咪通常都會用獎勵武將打?

唔知

唔係
基本係兩個主力 搭個路人 解任務
後面d關 敵將條血 好撚襟打
由於件武器加滿刷武器 配件 屬性
無位裝對武裝屬性

第三章就唔夠打啦要放棄 無咁多經

好想隻隻都玩下 暫時而家打到第2章最尾(應該係)
如果D獎勵武將得1lv 升佢到10lv左右都叫做夠打

我諗住通關先
而家都係極速skip住劇情打
之後先再慢慢試

呢隻game點save 次次重開機都要重新玩過...

佢好似mh咁一關關計架喎..

最後個關要殺洛基幾多次先死

唔殺都得

我打修羅想拎專武
有個條件要殺洛基喎

每關都會有checkpoint autosave
途中quit game 由頭黎過

反而想問
點樣restore 由頭黎過

直接返回陣地唔得咩

回陣地就當放棄
去返出陣前狀態

咁殺一次就夠
小心唔好先殺奧丁

殺咗次咪得囉 佢復活佢嘅事 咁你係殺咗呀嘛 條件達成咗架啦

再入過唔得咩 反正都係當你無打過

原來係咁
佢又唔話達成左
我仲殺左3次最後俾奧丁一野隊死

最終章等洛基出黎太耐 成日唔小心殺左奧丁

即係點？

唔係掛 佢無彈出嚟咋掛? 你可以自己開返個挑戰目標list check下
佢有時仲load緊其他對話 其他狀態 例如擊破呀邊個邊個etc 所以唔會彈句野出嚟住 但開挑戰目標list就會寫達成咗
利申 : 170件秘武拎哂

即係打完一關autosave 你買賣武器 派人修練 返主頁都會save 我ps4版係咁

checkpoint好似係你比npc打死左係果個point再黎過唔洗由頭玩

唔係 係固定左進行到某個位就autosave

大蛇3算係成功
唔知三國無雙會點走

琴日試左 佢無彈出黎only on9 bug

咁唔清楚 因為真係好少可打到一半會熄game 下次再玩
最多都係急屎pause一陣

但係呢個autosave只限你死左先返到去 quit game返黎都係從碼黎過

你講銷量定隻game既質素先? 後者暫時係系列最差

雜賀冇咩興趣
應該玩女人

無雙8玩Open world玩死自己
想睇下究竟下一代無雙 仲係行OW還是回歸傳統

我覺得Open world個概念係好
畢竟已經無得再點突破 係原有框框

特典武勁過專武，仲要又係加19攻

其實拎大蛇黎試open world仲好過

坐船過日本

唔好啦，我唔想佢連orochi都玩爛埋

其實我覺得8個open world 係經驗唔夠姐
佢加個if線令支線有用少少已經好好多

係咪得三隻角有?
同埋無其他方式拎?
已經買左普通實體版

諗起個畫面都覺ON9
去到渡頭之後個海仲窄過維港

以前三國係有empire版本，其實應該喺empire版出openworld

攪唔掂之前
可唔可以出番隻唔係open world既真三8猛將傳頂住先

銷量太差時運高直接跳真三9
真三5都係咁上下

後者暫時最差? 總好過玩幾十次古志城先完game

三成對住大幻靈用c1即刻error

我想問下如果分解武器 入面有一堆技+8 +9 係咪會比返足

暫時係得三把咋，睇落就無其他方法拎到啦

無研究，反正KEEP住用個有眼利嘅武將，打到咁上下就會全部儲到999

比唔足
由0去到10要80幾90
+8，9，10退返40幾至55
低+值反而會退得足啲

屌 我強把廢武強到+10

是但啦
唔係金屬性都好易補返

好蝕!

唔關Open world事
係佢自己hea整 抵

佢加返以前 3/5 既攻城系統就正

open world
其實有好大潛力

有少少期待暗榮整隻dark soul版既三國無雙online
打到好似呂布咁 做人中呂布
還是廢到做路人甲乙 馬前卒
睇你技術高定低

點解佢地唔鍾意參考返前作好既野 三國無雙3 真係正

去到無雙7為止
暗榮都係以提高遊戲"爽"度為主調
最撚ON9係無雙5
個系統真係垃圾到

其實 大蛇系更加係將"爽"度提高到極致
出場武將人數多 仲有破壞遊戲平衡-天舞屬性

但又真係吹佢唔脹
出斬草機系遊戲 暗榮算係最得幾好
至少其他廠出既同類型遊戲
都係爭少少

龜速推驚中
邊度刷高級武器最好？(未爆機無修羅打)
同埋好似話三星武開哂八slot自動升級變四星定點？

有無人知PS4數位版,分享完有無得一齊連線?

好似要堆滿屬性先會升星
見前打到第五章都仲未見4星武
3星就明顯多左好多

3星有哂8格就係4星
4星有金屬變5星

刷4,5章D關去刷D高攻武都已經夠做, 再唔係修行都可以有3,4星高攻野

唔怪得啲人話3，4，5星一樣樣

最撚仆街遠專武都一樣樣

以前好似4把都唔同樣
雖然1星個啲個樣係好普通
三把特典武係唔同專武一樣?
如果唔小心賣左係唔係拎唔返?

特典唔同樣 應該同專武一樣賣唔到

steam版個save係擺左去邊?
換左電腦玩 dl返冇幫我restore個save
諗住係舊電腦度copy個save過去但搵唔到

原來專武唔賣得
睇個名特典武有啲似以前無雙最後個把既名
專武就係前一把

好撚ON9
打完專武抽到得40攻我用把3星 接近60既好過

唔係抽 固定左

如果佢專武咁低攻，3星武可能極限攻都唔會高得去邊

素盞嗚原來咁鳩勁

之前貼過40專武三星上限50

今代先咁ON9

終於幫蛟爺打到把專武

新屬性點攞，係咁武將修行都冇

天舞好難拎
咁耐以黎都係拎到40

暴風屬性勁到on9

奧丁/真遠 放R3範圍技殺一隻觸發暴風，然後其他人都捲埋過黎
輕鬆上一萬hit

計唔計神術擊殺

三極正過天舞

唔知 無留意
會點？加攻

兩樣野都唔同

其實現有三國無雙online(日版)技術成份都算高含量
只不過比台仔玩爛晒(台版已收皮)

我意思係 傾向真實系
而唔係好似而家割草

三極唔多好
有冰會減傷

其實掛得無雙名好難無割草成份

相反現有無雙online都有部份任務/玩法係有技術地割草
e.g. 活用武器刻印，走位

除非佢開新LINE
否則掛得無雙名都好難唔割草

呂布今集嘅感覺好似一隻曱甴

不停撩人隻抽 但係幾下就收皮
有關殺佢5次先肯歸順

咪係 神出鬼沒 打極都唔死 一對毛
一隻曱甴有既野佢都有

你玩pc版？

其實3星武最高攻係幾多，琴日掉左把61

解挑戰

爆機
可以安心解支線
同專屬

好想無雙有返呢D全角色都亂入到既Cut scene

依家啲廠仲邊會咁有心丫

渾沌關幾lv先夠打 岩岩開第三章
D角色2X lv到 入去打比人秒

建議打到中期武器有吸生先好打

70LV 上應該都硬食到吸得番黎

仲有段係救阿斗
嗰段仲好笑

全程用女忍者R1正方,C3 LOOP

雜賀都得
有信心 本多 真田幸村都可以
渾沌最麻煩係後備回唔到血
穩陣就裝吸生

拖住黎玩 一日玩幾場
兩個幾禮拜都可以未爆機
啱啱試到混沌一場可以打5次
唔知有無上限呢 打極都無天舞同三極

蒐片蒐武打混沌唔知會唔會跌多啲好屬呢

每次平均500-800殺就出一隻，睇你一場最多可以有幾多兵比你殺

唔係~3MINS 出一次咩 擊敗第一隻之後~3MINS 又再出咁LOOP 到12次 (?)

三極比炎雷更廢
冰屬係整廢隻角

三極佐佐木正無賴
拎黎SHOWOFF下就得 DMG 真係少成截

係三分鐘左右一次 我成日企係角落位再玩電話等佢出

雅典娜把聲幾好聽
戴頭盔好似好睇啲

咁其實洗唔洗清兵?
定係等下就得
兩個人打經常清完兵仲要等

留下兵仔吸番血好過

大喬算係三國入面勁

唔駛清架

難用，佢阿妹勁好多

女媧計力型 佢攻速好快好有真三四凌統嘅感覺
係咁c5屈滯空輕鬆屈死哂d人
係個神器唔知點用 有時普通神技會有d紅光爆炸咁

範圍咁細
今集連呂布都變左短兵

求關索使用攻略，好廢

絕大部分三國武將都係廢

張飛唔差 無雙 AOE神街可以無限loop

張飛唔差 無雙 AOE神術可以無限loop

關索係最廢武將之一

勁嘅我諗到 周泰&司馬師
冇神速攻擊已經輸一大截

加個增廣都可接受
不過講範圍素盞嗚真係好撚勁 個神技同c4都好撚弱智

官本神速吸生雷斬打到爆機

C1到C5無一招係用得著 之後都算 點知你老美 重有咩打唔中人唔比打的 咩咩咩技

我就虎媽神速

槍神三角到完場

小喬fans here
被人打就用三角正方放隻豬出黎噴火

未試過同人連

妲己都好廢

我pc 試過一次

停唔到而家 連續四場都混沌

最多3次咋 ，不過依家最想攞高更武器
有冇巴打知係咪每個角色嘅最高攻武器都唔同

開始唔夠打 睇黎真係要升死一隻
唔可以關關都用獎勵武將

其實無必要刷渾沌
渾沌關所有既武將都會有機會跌石
如期你晒3分鍾等佢 不如打多幾場仲好

輝夜姬都冇咁好用，係固有神技可以幫友軍回血減輕壓力。然而！ 如果你幫輝夜姬裝元素屬性（火、冰、雷、斬）及天攻，招固有神技就會變毒藥，友軍會變成扣血！

有冇可能用佢幫正則條on9仔回血過七大奇蹟

係可以既！但記得全程跟實佢

幾鐘意用祝融 又靚女大波
可惜神器係神酒 不過R1+O 幾好用

雙打啦 一個人保護佢 一個清場

我既主力角色之一
越黎越靚，以前似阿嬸，而家係輕熟女

關興唔錯，火力雖不足，但加左暴風，再主打C5ex同C4好爽快，收招時用埋空中無雙

有咁難咩?

條on9仔去到關口個到關口前後各扣25%，之後就失敗

我玩難 玩過一次好平淡咁過關, 係咪修羅難好多?

唔關事 我第一次就玩修羅+拎專武 好順利下
其實最緊要殺王殺得快就無問題

今集得幾隻三國角色有空無雙?
7個時好爽
2，3種無雙可以連技

要學姐 全部3國撚都有空無

仲有你要福島在視野範圍內，唔係回血少扣血快

好似張郃都係空擊專家，C3ex接空中普攻，然後睇準時機出空中無雙

無乜點玩三國

佢今次D空中判斷好撚ON9 你低少少都當你係地下
玩關興 張郃呢D全部都接唔到空無 一撳圓圈會落返地出無雙
唔知改咗未
BTW 個D乜擊物擊加成極少其實

就算俾你駁到，空中無雙都唔勁，我不如用三角落地再繼續連好過

我本來有裝天擊，跟住無耐就轉咗裝進擊，之後見你地話烈風唔錯，又轉黎試下

well 純粹想講整得唔好姐 不過張郃個空無傷害係OK嘅

sor 講得唔清楚 乜擊物擊應該係指 天/地/空/神/亂擊呢5款
個加成好低其實 +哂10都係咁話

新神器唔錯

打乜野難度先?
如果打普通 應該無乜可能唔夠打
而且衝主線 無乜要用奬勵武將
基本用奬勵武將係用黎刷經驗

真係打唔掂 可以降低難度
或者可以揀女忍者 雜賀 井伊直政
女忍者 普通神術 屈機之術
雜賀 三角 再加埋普通神術 一招走天下
井伊直政 唔係乜野強力角色 但勝在招式靈活 走位快

武器屬性:
神速 增廣 吸生 斬 風 勇猛
再按需要加埋加經驗 回合體神術計 吸活等

兩者無衝突
通常都係渾沌一出黎 就秒

係 上面有巴打專登刷麻

刷渾沌其實都係要稀有石
個人認為 無必要刻意去咁早刷
點哂陣地技能後
稀有石既用途 就只係得返幫三星以上武器打窿
打到後期 刷三星七孔武器 唔難
問題係基本攻擊力
所以建議刷左大量三星7-8孔武器
真係刷到高攻武器後
先再用稀有石打孔強化
所以 實際上 稀有石既需求 其實係無想象中咁大 同咁逼切

正評
我刷都係想要天舞

通常幾點有更新

等挑戰mode報告決定買唔買

可以換神器？

新神器只係現成神器upgrade版

女媧神術太廢 三國的話好似練師咁就好用

只係響模擬戰試過
鎚同神杖變左三叉戟
靴叫做好用左係踢前既
三叉戟係弱化左可以不理
跑腿用既劍變左有少少似神酒咁
降魔杆好似無乜分别咁

我睇見108yen咁平，原來係一關/一件神器108
成套要成千yen

唔買dlc

普通啊 本身我見有咁多角色都未玩過
隻隻都試下 所以關關都用獎勵武將
但而家去到第三章佢建議係28lv
但佢比我個3隻都係得1lv 我又冇咁多經
所以每隻升到15lv就算
咁樣打主線係過到 不過有d關既限時就唔夠打 打太慢

真同人連吓機 有無人陪我

唔用獎勵武將咪得
頭幾關仲可以用下
之後一拖二
最後三隻高LV就算
1LV無技無武真係兵仔都有排磨

想問挑戰mode係玩咩？

我都想知除左女忍 有邊隻女將好用
兩隻識神化的女 虎女樣衰 關銀屏神化廢
而家用緊王元姬 固有神術叫有d用

痴線，虎媽不知幾正
王元姬樣衰啲，好似係

初期就用下甲斐姬，神術勁

好用女將？
寧寧、甄姬、小少將、稻姬、祝融、小喬、王異、立花誾千代、濃姬、雅典娜、卑彌呼

雅典娜...真係好撚大...招無雙範圍

虎女都樣衰 驗眼好喎
你話佢太嗲到煩膠程度都合理

虎媽: 哥咩啦西

虎媽d動作形態應該orochi3最特別？！

其實關銀屏都好屈...
佢d技如果狂轉粒冬菇會加多幾round轉圈數
所以齋用招C6都玩撚哂 開埋C4EX多2舊風仔彈出嚟

雅典娜好勁 但一定要combo出 玩修羅有少少危險
石化＞射光

出合體神術，十二秒免費無雙，儲滿合體神術

雅典娜招c5成部自由高達咁 一飛過就幾百hits

想hit高，武屬用暴風，武將死之後會捲d士兵埋黎，之後放個r3就過千hit

btw 有個屬叫巨星
1千hit後再放固定神術就會巨大化
之後移速超快，打唔到人，但你可以跳高dup地 d士兵就會飛開晒

唔緊要 因為個範圍真係好大

佢嗰招龜波氣功收招慢，好易畀人偷刀，出完要即刻轉人，神格化另計

官方嘅公佈要等撚到幾時先出

關銀屏神格化係度跳舞on99
虎媽個表情太矯情 我寧願睇王元姬同寧寧

你老公很大呢

做乜要用個招

有無人會因為個聲優而練角

v2貼切d

一見到啲麻甩佬就唔撚想用，淨係馬超，前田慶次，真田幸村叫玩得多
Btw 發覺寧寧配裂風都幾過癮

我想問稀有石點拎 係咪唔好亂用？

打修羅混沌擊殺武將就會有機會跌 唔一定要殺混沌先跌
理論上 關卡越難越易跌
最好升埋陣地強化個個稀有石跌率UP

有bug固有神術，計唔到固有神術個挑戰

Thx 稀有石跌率up係第幾個 可能未夠條件開 見唔到

佢個神器真係堅廢 都唔知做乜鳩

都話太極圖普通神術可以即死混沌之源囉
就算講蓄力神術個傷害都唔差架

最右個行 上面數落第3第4個

有乜所謂姐...搵第2件解咪得囉 反正D濕鳩挑戰拎完秘武就唔洗理架啦
不過隻GAME真係多BUG屎 之前曹操成隻有事(雖然改返都係廢)

咁多位CHING, 要攞5星武器我知要指定人物去指定關數先攞到, 另外一個要求係挑戰項目要做哂,

咁假設我普通難度已經做哂3個挑戰, 我再打修羅係咪都要同樣做哂呢3個任務先會跌5星武器? 定係之前做完當FULFILL咗, 只係要帶人同玩修羅就得, 唔駛重新做3個挑戰?

佢個神術究竟點先打到個紅光爆炸出黎 有時會撳到 有時點撳都撳唔到

要重新做

普通神術射中混沌之源咪係囉

敵人出神術果時你又出神術就會有

oops 講清楚D先 我講緊太極圖普通神術

thanks very much~

宙斯專武關真係又煩，又要小心
開頭起碼十分鐘冇checkpoint輸左要再黎
我用宙斯唔覺得火靈難殺，係識得順序殺就得

除左強制觸發，我就冇多一隻入去

原來係用黎CUT神術 咁其實幾勁

D武將比混沌之源變左青色係咪都可以咁做?

係呀, 修羅之下佢出你唔出, 好易死, 出左又扣倒佢好多血

cut人地神術係阿豬阿狗嘅神術都做做到
具體係 你比人lock咗
之後你搵下周圍 會有隻慢動作(印象中係有埋紅光)嘅武將準備用神術做鳩你
呢個時候用任何神術西中隻武將都會有紅色爆炸

不過我已經好耐無見過
因為 你行遠少少已經甩到lock 再唔係咪冰/快手秒鳩佢 0威脅

而太極圖(班東方神仙用個件) 嘅普通神術 除咗ON99咁瞬移 仲有樣隱藏功能
就係打中混沌之源就會即死佢
睇落個效果同你上面頂撞神術一樣 有紅色爆炸 不過呢個簡單得多
利申 : 試過拎7lv白武輝夜姬用普通神術打第5章修羅D混沌之源 真係直接秒鳩佢地

騎馬蔡文姬勁屈

想問下巴打們有無買新dlc
我見ps store有三樣
劇情 模式 新神器
建唔建議買晒

劇情買啦，反正打到悶可以有新關打

神器你可以上官方TWITTER睇下，鍾意嘅就買

個新MODE就......你可以上YOUTUBE睇下啲日本仔玩嘅，又係有興趣就買啦

舊野
on9 mode

明顯係V2光之翼啦

想問有幾多巴打係有買季票
諗緊買季票定自己揀有興趣既野去買

求其出舊野hea 鳩你

我有買

新MODE就真係舊野黎嘅

DLC馬就得隻八腳馬係真係好用，狼同象就只可以用黎玩，衝任就一定唔夠快，魚尾同隻牛就只係一隻普通嘅馬，乜特別都無

衫我都幾滿意，而且今集啲人完全無得換衫，無DLC嘅話你只可以幫班人除眼罩或者頭盔

神器佢只係將佢變咗做另一件神器，有無角色因為咁而翻生就真係因人而異啦

劇情仲未玩，不過我見佢全部都係第五章後期嘅難度級數，而且佢今集支線劇情都幾得意，我諗應該都唔差掛

成個DLC最實用真係隻八腳馬，我一出到依家都係用緊佢

勝利之劍勁屈
同埋多左件洗衣機神器

好心大笨象狼啲攻擊整埋屬性俾佢

最嬲係魚尾同牛牛兩隻除咗個樣，同普通馬無分別

狼同象都顯示出佢有能力改隻馬嘅攻擊模組

屌 要求全s個舊成就金盃
原來廢到只要時間或者割草數s就得
唔係總評價s

關興裝左快癒之後覺醒㩒實招無雙=永動割草機

唔識高達 自由已經係我印象中最似

即刻有人打左出黎玩

係咪每1000HITS可以回無雙
所以可以KEEP住用到無人?

係，因為快癒

點換新神器

比錢

俾完錢點換

曹仁同孟獲招覺醒都可以咁玩
唔記得劉備係咪

陣地唔記得邊行會多個選項比你換

武器個欄最落

痴線，仲恐怖過戰國啲人

btw，要成條路都夠多兵先做到，有幾多關可以咁玩?

想問下, 我日ACC有錢淨
我隻GAME係中文版
用日ACC買DLC通唔通用?

以前玩亞洲版(日文) 係得 但而家隻GAME有中文字, 唔知算唔算同一隻GAME

原來可以一場打到咁多

另外想問下 switch版有無dlc? 入親Nintendo Eshop都彈error

係咪你個AC係港區而你又直接係game到揀eshop?
你試下將個ac轉返做同你餅帶一樣既區再入eshop(或者你本身有其他區既AC又同你餅帶一樣都可以), 咁應該買到

係咩覺醒無雙要多hit先做到

第五章 仙界防衛戰
要保晒五個獨眼獸 點解硬係有一個死

因為真係要幫佢清晒佢附近嘅兵，雜卒都要

勁煩 仲要儲神術打900人

正中間嗰隻一定要清場 之後中場會有分身右路入 要清得快

終於過完主線 今集個故事背景幾好 但係個劇情好撚on9

無雙愈後愈冇劇情可言架啦 集集都拎隻遠呂智出黎鞭兩鞭

新三頭狗神器好勁

出一下蓄力神術就儲爆合體神術

終於拎曬所有專武，可以專心玩下人了

上個星期見人地用黃月英射到完場

反而我覺得今次遠呂智個定位幾好 唔算係為鞭而鞭
敗筆係對面啲武將個個都話自己係卧底

其實個傷害高到有D離譜 有機會係bug屎

修羅武將都係一射就秒

今集個介面真心垃撚圾
故事又唔扭橋

呢方面2正好多

黃月英點用都勁 固有神術 無雙 已經玩晒

仲要5之後正左好多

本身孫市已經屈機 有埋呢個新神器再勁d

原本遇倒武將擋你三角 用普通神術可解 但會凍結對方減低傷害同定住 依家變成擊飛可以即刻駁三角屈死

蓄力神術依家直接秒晒混沌之靈同神獸

完全唔洗用無雙等佢播動畫

成個操作變得好流暢好爽

成功用張郃一套接死宙斯

宙斯呢隻垃圾
Ares Athena 勁佢咁多

宙斯用上手幾好，係另外兩位太bug

課金裝備 一般都係勁D

想問下
新嘅dlc話係季票限定對象
係咪一定買咗季票嘅人先用到？
我當初無買係咪玩唔到dlc

無買季票可以單買

我覺得舊鞋好過新鞋

同埋降魔栙仍然係咁難用

買季票定散買好

我兩版前有略略分析過，你可以參考下

神器依家都試埋，詳細模組你可以上官方TWITTER睇片

尋晚打親子戰拎專武打到想嘔

限時內殺乳虎已經無難度，試過5分幾鐘就殺到
最煩係用無雙殺三個老豆
就咁一下無雙又唔夠力，普攻幾下又會唔小心殺鬼咗佢

PS4，搵唔到季票了

我仲見到發售中嘅

你打「季票」搜尋
第三版就有

我反而想問下
買咗季票係會送哂咁多樣野？
定係純粹只係你買野可以平啲

用張飛 裝亂擊加勇猛，招無雙應該秒到9.9成嘅武將

季票DLC發布日程

2018/9/27 預定發布
特別服裝「王元姬」「石田三成」
特別坐騎「凱爾派」

2018/10/4 預定發布
特別服裝「陸遜」「加西亞」
特別坐騎「貝希摩斯」

2018/10/11 預定發布
特別服裝「甲斐姬」「關銀屏」
特別坐騎「斯雷普尼爾」

2018/10/18 預定發布
特別服裝「大喬」「女忍」
特別坐騎「芬里爾」

2018/10/25 預定發布
特別服裝「呂玲綺」「井伊直虎」
特別坐騎「卡托布萊帕斯」
8個神器
5個故事
5首BGM
挑戰模式

2018/11/29 預定發布
8個神器
5個故事
5首BGM

一個價錢，包呢堆野

無練過張飛，尋晚同寧寧

升到30 lv, 求其揾把武裝晒d屬性，琴日打新劇本52武將都係咁秒

想刷金片
例如b,c武將裝 眼利 蒐片 但唔打死武將
a冇裝 眼利 蒐片 個d 用佢黎打全場
咁受唔受到 眼利個d效果

咁建議咁多位巴打真係買季票好啲
我自己on9散買
買咗個劇情包 神器包 挑戰模式都已經$177
季票都係$248

想問如果我係澳洲買實體版
可唔可能轉中文？

有冇人講下劇本,
$57係包10個定點... 寫到好似包晒而後面果幾個下月先發佈咁

30Lv就夠打修羅咁堅

lv唔係重點
武器同屬性先係

我用雅典娜,驚秒唔到就斬佢兩下之後先出無雙,6分幾7分鐘殺埋虎媽

都唔係既
點都要點下技
用巧珠另計
無點下血防減傷
唔小心就比人一下隊死
雖然點左都差唔多

最緊要都係勇猛+亂擊, 我本身有埋收斂同吸活
龜波可以回返哂D無雙

比你100 lv 拎住把廢武 ， 1lv 拎住 雙吸 神速 增廣 屬性 加攻 加效果，笑而不語

神術搞到無雙技真係變左垃圾 出固有神術先扣1半無雙值 仲要又大力又好用

想請問下其中一個成就obtain S in all the battles係指所有難道都要打一次定其中一個難度就得 ？

巨星到底咩情況需要

買左個劇本包但係冇得DL既?
利申冇買季票

玩到悶個陣

包哂 季票撚都要11月29先可以玩埋淨返個5個故事

其中一個難度

但季票真係玩得嘅野就係呢177蚊買哂 最多加多7蚊買埋隻最快嘅馬
個248包埋D濕鳩衫同垃圾馬好多舊魚

眼利受 蒐片唔受
仲有 蒐片個效果中文譯錯 其實係敵擊破已經會開始跌 姐係殺卒已經OK

買完之後
你要ps store搵返一個免費嘅劇情包黎down

得左
thx ching

買衫都好過買個濕尻MODE

我想問邊度出左問題 點解打人rj 又斬唔到屬性出黎？

你想下下都有屬性就裝番個天舞或者天攻俾佢

同埋你裝晒蒐片同蒐集，但係唔裝眼利好似有啲浪費

我自己就俾綾御前把武器裝晒蒐片、蒐集同眼利，專用黎打混沌

請問吸生吸活係咪要到後期先有?

邊個係steam 邊個係console?

吸生打混沌吸生必要或者裝咗天舞。吸活要玩吸得快嘅先有用。唔係用加快儲合體神術會好啲。

唔係
普通屬性黎
你打到d武器可以分解

兩個都console
上係PS4下係NS

居然係NS...

佢係一下屬性都冇出現過 眼利上面巴打話3隻入面有人有裝就ok?

誘爆轉天舞

仲未打到天舞

終於爆咗
結局好求其下

由開戰的一刻已分出贏負

佢根本無隊友

原來呢個POST都就爆POST，好少可無雙會開到咁多個POST

爆機之後就係咪開始刷金屬性
整把最強武器就玩完隻game

打專武

邊隻角色最強？

搭單問switch係唔係無成就

一開始可以用本多打到爆機

我想問雙屬同炎斬嗰啲係唔係要打混沌先出？ 我好似打咁耐剩係得更新咗之後嘅金色武器屬性

奧丁
有白金之星

開定po先

[暗榮] 無雙 Orochi 3 (6)

: